# FE-JS-06

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.

Асинхронність в JS - це те як реалізовано можливість роботи з декількома задачами одночасно, тобто - багатопотоковість, що збільшує швидкість роботи програми та спрощує процес її написання. Хоча сама по собі JS однопотокова мова, але при роботі в браузерному середовищі, або в середовищі Node.js, з'вяляєтсья можливість роботи з багатопоточним кодом. Алгоритм роботи з асинхронним кодом, що описує логіку сортування та послідовність виконання завдань реалізований за допомогою механізму EventLoop.